有冇巴打絲打試過係戲院曳曳

如果你係戲院同男（女）朋友親密
其實有冇察覺到會唔會有CCTV 睇住你地呢